貿易戰正式開始！港估即刻倒升！

代表d乜

開始出貨

消化左，對經濟無影響

代表如果侵囝唔追加2千億 依家就係底

從來都係支那好香港衰
支那衰香港好
let's go trump

我覺得係上面托市喎
應該係唔想俾人覺得個市會跌

支那咪又係升

降準咪為左托呢下囉

侵侵無料到

敗走港估

最後一托, 一千點都冇, 幾撚冇用
國家隊喎